咩網買Stussy多款又平d?

個人幾鐘意stussy 既design
但上網睇好多都正價

stussy收咗皮,新款核突到不得了 以前有件T小小反光料好正

mltd

官網 岩岩先season sale

65折永遠唔關stussy份